拜仁算唔算最黑人憎球隊？

買國內聯賽人就免簽（利雲）
買國外人就金錢足球（75m以上買後衛都係賤種球會）
名宿多嘴狗（路明尼加）
會然除左james奔都係弱智仔（王騎、泥清、鳩美斯）

皇狗呢

你當熱刺死架

國家隊出事就係添姆雲拿 奧燒 魯迪加呢啲廢
唔關拜狗事

你當疤狗死架

唔係針對拜仁，但用到75m買一個後衛都擺明係衰格啦

即係利記都衰格啦
vvd

佢就係想引你咁講

你講呢3條友的確係廢柴
魯迪加呢條垃圾對荷蘭嗰場同泰路基拿一齊鬥柒

我利係應使則使啫

佢貴d定vvd?

買人太平又唔得
太貴又唔得 好難滿足

Vvd

樓豬算唔算波台最弱智會然？

我估去到2029年都仲會講利雲古沙

漢尼斯把口真係最撚臭

巴黎

早幾年打快波好好睇 點知威得一年

尊重牙泥啦

James bum 嘅地位十分神聖 不能同三條弱智同一句出現